點樣令自己做野無咁拖泥帶水

有時有啲野做一半又唔做一半
又驚呢樣個樣

唔好做

少做少錯，唔做唔錯